你地點睇？蛇齋餅粽

700位？ 700一個鐘差唔多

1